一出新 game，就好想請一個星期假打爆佢先

可惜請唔到

Resign

返大陸一轉,就可以有14日比你慢慢玩

有興趣1470